其實係戲院傾計講野有咩問題？

大佬話明戲院係公眾地方
傾計好閒姐 邊度戲院唔係公眾地方
屌你咁鍾意靜靜睇戲返屋企買碟睇啦柒頭

入黎睇戲定傾計

屌你咁鍾意傾計返屋企傾計啦柒頭

你理撚得我

上次前面兩條友一路傾一路睇
我咪傾埋一份囉
點知講唔夠兩句就收晒聲
唔知做乜

唔係話你犯法 話你好撚嘈姐 啲大陸人夜晚喺你樓下大撚大聲講野嘈住你訓都唔犯法，係臭閪左啲姐

樓豬係大69

傾計都唔比咁專制

戲院傾計=大陸狗

屌你傾偈傾到成個戲院都聽到哂

不嬲都傾 班毒撚敢怒不敢言

咁又點 垃圾香港最鍾意搵野投訴

呢樣真 班毒撚最叻咪 習習聲

你講得出 證明你無家教
鄧你老母橙 唔洗教仔都生 同啲豬乸為生而生有咩分別

唔該熄左你個電話喇 我地係黎睇戲架

好過你條雜種狗先

係戲院傾計冇問題，正如樓豬老母比狗屌都冇問題

好波牙ching

我老母點會比你屌

有聲 唔該熄埋個pad pad好嗎？光到我就嚟睇唔到野架喇

樓豬係咪數碼港睇狂野時速8

真係冇問題
只係比大家知道香港人文化水平係幾低
梳9li呢啲其實係香港特色